蕭生講匯豐！

仲有隻大象公仔

重點 17分開始聽

賣廣告d方式好搞笑

聽緊

lm

買咗匯豐的RIP

即時收市佢都跟得到

邊個話佢拍定片

條友真係唔洗訓咁

係咪訓訓下手錶有消息就起身跟進

佢又發功喇

蕭生有時真係訓係床度講

唉點解人地咁勤力自己就訓天光

蕭生真係為興趣

都要有知識先可以9up
成功既背後都落左好多苦工

話25蚊可以入，即係點

即係冇可能跌到25蚊會反彈囉
信多佢最後一次

一係唔會跌到25,聽日就彈返上30
一係25,20,15,10咁跌

警告：會員 係！各位網友！ 係扮老燒fans既五毛分化撚